2006 RAV4 vs CRV vs Qashqai?????

4萬銀內

天生天養。易保養

有無三款車車主講？？

Crv 揸唔爛

有無車主分享下

你揸過？咩年份？有咩毛病

係大陸揸開3（08年），4（13年）代 最近買左架5代。勤換油冇乜野整 主要都係換耗損件。

想問大概幾錢一公里？

我想買08年呢代

平平地揸

貪佢高身，四驅香港雨季太多岩用

2.4 果架綜合10.5L /100km ，預1.5行一公里。highway 7L/100km

不過我想講佢個四驅真係廢廢地 真係著重四驅嘅買forester 好過

好似話佢個假四驅。上斜會瀨野

Forester維護皮費貴😔

好耐無見

一定唔會買nissan

點解既？

我上網睇過qashqai第一代到而家都好好賣

28car crv好少盤
Rav4價硬
Qashqai一代盤多

9月前要換車。無謂再放錢落架01年stream

有冇睇過XV？

Out budget 4皮內

如果要四驅同日本車真係得掃把佬岩你要求，因為 crv 個啲四驅真係冇用

巴打我有睇過forester,只買得起02-07 二代

上星期見28car有架靚仔黑色forester
$32000
兩日後即刻比人買左

其實我係想要較高身既車

但qashqai唔係4wd

Forester係堅4wd

維他奶都諗過

咁我又問唔係逼你買掃把佬嘅
其實如果要揀，我會揀Rav 4

Rav4應該天生天養唔洗點整

國產crv5代唔喺要成批召回咩

佢話Update 軟件可以解決 搵鬼信，新1.5 turbo可能係最多問題嘅一代

本身都有少少意思想睇下hybrid
btw巴打有無大陸啲車評測，發覺有幾個channel 都幾高質

三部要揀既會揀 rav4
揸過舊款crv 真係狗也不屌
Qashqai 我依邊已經好少見到舊款
反而rav4 既舊款車都仲見到好多

不過我會建議加多少少出部好d